% (C) Copyright 2016
% Urs Fässler, www.bitzgi.ch
% SPDX-License-Identifier: CC-BY-SA-4.0

\subsection{Abschluss}
\label{sec:zusammenfassung}
\subsectionframe

\begin{frame}
	\begin{center}
		{\large GPL, MIT, \ldots, WTF?}\\
		\vspace{0.5em}
		by Urs Fässler\\
		\includegraphics[width=2.25cm]{res/mail.pdf}\\
		\pause
		\vspace{0.5em}
		\includegraphics[width=3cm]{res/cc-by-sa.pdf}\\
		\pause
		\vspace{1em}
		\url{https://gitlab.com/ursfassler/gpl-mit-wtf}\\
	\end{center}

	\pause
	Hilfe:
	\begin{itemize}
		\pause
		\item \url{http://choosealicense.com/}
		\pause
		\item \url{https://tldrlegal.com/}
		\pause
		\item \url{http://www.gnu.org/licenses/gpl-faq.html}
	\end{itemize}
\end{frame}
\note
{
	\begin{itemize}
		\item Software $\rightarrow$ unter Urheberrecht $\rightarrow$ automatisch Geschützt
		\item verschiedene Lizenzen
		\item je nach Lizenz gibt es Unterschiede
		\begin{itemize}
			\item was erlaubt ist
			\item was nicht erlaubt ist
			\item was man machen muss
		\end{itemize}
		\item Code veröffentlichen
		\item bei Unklarheiten gibt es Hilfe
	\end{itemize}
}
